【突發】泛民今開會 大部分傾向留守

狗改不了吃屎

唔係話公投咩？又變咗泛民前議員閂門自己傾？

四年任期完咗扮有民意授權？

其實無所謂 反正遲啲有DQ新聞

Push!

Solomon Yue: 不支持泛民總辭

入面D人點睇唔重要
最緊要睇民調

唔係想分化，但有咩資格「留守」？無論係泛民定本土都咁話

碧雲，白頭佬尼d初選輸左，可以做多年，梗係狗沖

時機好重要
而家佢地架空民意延任議會
佢地成日強調自己係主流民意既代表，推動民主
但而家自己閉門做一個攸關全港既決定，一年議程可以改變好多好多嘢，小至人工，大至議事規則

講咗好多次，四年任期完咗，所有人都無民意授權，根本無資格決定「留守」

公投或者大型民調啦

高招 留有人屌 唔留有人屌 留唔留熱狗都屌

鄭松泰辭左未？

佢都唔係民主派關佢鬼事咩

但無人提辭完去英國流亡議會

咁蟲泰辭唔辭埋一份

成班垃圾

睇黎膽心自己沒野做沒收入？

泛民不意外

之後都一票不投泛民

同意

秀才造反
三十年不成

邊個dq邊個？
泛民佔少數 政府唔需要dq 掛

香港民主最乜乜一日

總辭完
建制繼續操控議會
然後連10皮都冇埋

逗糧最緊要

over my salary

依家擺明熱普城PR 係度搞分化
泛民支持者基本上點都支持議員決定

$$$$$的魔力

放心以後唔投泛民

玩撚完啦你地

政府咁樣分化泛民好成功丫
佢地點決定都會得失一班支持者
就算民意/投票結果如何另一邊都唔會收聲接受

總辭與留任以外第三條路： 初選勝者指示泛民投票，泛民薪津悉數交出

飯民就係飯民
無視本土派主流意見

泛民次次都舉棋不定咪俾人分化成功囉

泛民唔會肯

公投

圍內傾完就算? 唔駛同選民交代!?
要問就問選民意見啦!!

泛民支持者基本上點都支持議員決定 呢句說話好有問題
點解唔係議員基本上點都支持泛民支持者決定

佢地好定啦喎今次
大部份都一致
只係驚網民唔鍾意啫

中共授權民主派

次次都係咁，死不悔改，圍內做垃圾決定，唔理群眾聲音

又話敵人支持我反對既?
人地叫你留任喎

算吧啦 反正嚟緊選舉嗰陣都係跟番初選名單

公投啦

正確

食屎啦屌你地

周庭都拉我唔覺得佢地可做到一年

Btw 辭職會支持佢地去英國搞影子議會

最溫和個班反而留守，同臨立會嘅馮檢基一樣

有選舉先算啦

其實留守但唔開會咪得

唔係個個都想離開香港以後唔返黎

泛民冇撚用
唔好怪點解初選本土派領先咁多

以前不嬲都係咁

屌你老母
成班爛泥扶唔上柄
一係投票決定，大家投完留低我咪受
一係你哋就準備被人當係非法議會嘅一部分

飯民有抗爭意識就唔會拖足廿年啦
成日話學其他國家總辭冇用
人地個議會抗爭去到打大交架
飯民就只係識做show
連投票意向同出唔出席都廢事扮
睇死佢地最終都係留守為份糧
部分飯粉一樣盲撐佢地
2邊嘈黎都冇意思
次次都有堆人繼續含返比佢地
係有骨氣
撐"總辭"個堆做大個聲勢話比佢地知
邊個留守就下年一票不投佢地囉
不過睇死最尾一樣有人照含比佢地

預左la

因為泛民支持者
慣左外判個責任俾議員
選左就當自已有份做左野

如果閉門作業
下次選舉
呢班一個不投
講完

冇人投票俾你地喔
當左自己係共產黨？

本身支持35+，但到依家dq咗咁多人都仲留，泛民有無尊嚴？

唔割 但對泛民好失望

公投都可以討論架

只要有一個肯，佢光環就好大。
被DQ四人可以帶頭做，橫掂佢哋都冇乜可能再入到圍，點解唔用呢年玩盡佢？

要正名：係前民意代表、前泛民議員
或者叫過期議員

人地講左總辭=立會區會辭晒佢地會「齊上齊落」咁辭
其實究竟有冇人跟佢地機？

食屎啦泛民

留唔留你自己話事??

公投完主留佔大多數既我無野好講

而家無民意授權想繞過香港市民留守就係仆街

以前黃碌撚仲喺度嗰陣最叻就係拉布

林鄭條八婆呢幾日應該開香檳 簡單一招瓦解左當初驚到仆街既初選成果 飯民點做都會得失另一班人

區議會辭嚟做乜

[確定立場]重返議會之泛民議員一律當藍絲處理

做下文宣啦，有幾個投票，用票源去迫佢地，純屌改變唔到

香港人反CUP時機WFC
最緊要自己有生存空間

垃圾泛民

我都諗唔明點解區議會要辭埋
邊班人最想區議會總辭

生生世世不投泛民

放心各位泛民
做埋今年諗定下年失業做咩好過
安安落落做個忠誠反對派拎埋呢百幾萬去買樓
就睇下黎緊呢年你地阻到幾多惡法通過

有冇人key dead body 上去

議員由人民選出，佢哋嘅去留自然由人民決定，最恰當嘅方法係再搞過一輪投票，由人民嚟決定佢地應唔應該走

緊係泛民
佢地應該好撚唔gur 本土+自決佔咗成個DC既1/3(但其實白鴿自己都死好彩攞咗around 90個位返黎)

成個議會得Heidi Chu 慢必 許智峯正常啲咋
其他人就關鍵時刻關鍵缺席
文宣不嬲都有做 唔使同你交代

繼續做即係接受共產黨嘅條件

出賣香港人

屌你老母死全家啦泛民

咩料呀唔洗得到市民授權？

係接受中央委任
唔係唔辭
榮耀黎

邊個留守永遠唔投果個

區議會普選產生，仲係正常任期點解要辭熱狗on99

參加違法議會
即係當敵人處理

goodest logic
反泛民反到無正常思考咪你呢D人

投你做4年立會炸屌你老母 你憑咩可以再做多1年
你一留任我就呢世都唔會投你泛民

叫埋班政府工/中資辭職先啦

Solomon 高估左泛民嘅行動力
佢expect泛民會反抗
實廷就係唔會

邊個留 以後唔撚投

如果為咗否決權而留低
我覺得都講得通

咁都唔係個個想辭

但辭完無野做又無權不如去英國

你唔公投既
以後你地做乜都唔會有人支持
講完

想問下泛民同中共人大有咩分別？

開個會就唔洗理D市民點諗

無

由接受人大委任果刻開始，唔該唔好叫自己做民選議員 民意授權

泛民=建制派

pish

唉，屌你老味

可以叫過期議員、前議員、僞議員

蔡子強

條link死咗

咁而家泛民都未講留守議會會做啲乜，我覺得可以等佢哋講咗先再決定，無謂咁快就已經屌撚咗泛民留守先，政府就係好撚想我哋鬼打鬼分化

泛民：
別理我 我犯賤
被磨折 也是自然
別理我 我志願
下來這條 賊船

惠州政協嘅名曲

你死啦你
一陣又話你係熱..

死咗link update返

咁如果係咁就應該公投決定
同埋泛民講嘅嘢 信2成都嫌多

拿我一路都覺得辭唔辭都各有各好同壞
我最撚介意係點解飯民又走返舊路覺得自己圍內傾完決定就ok

自己選既
當然支持佢決定
因為辭職與否本來唔係咩野大問題

係你咁諗啫

正苦可能等泛民公佈留守後即刻DQ 4個
等泛民兩邊不是人

你自己唔信咪搵返總辭區議會個idea係邊個所謂"學者"raise出嚟
呢位"學者"而家又幫緊邊個party抬緊轎，而邊個party既現任議員又係FB share返呢位"學者"既言論嚟幫自己抬轎
不過好似你呢啲咁既人係不願面對

佢係代表大眾係議會既聲音
唔係帶領大眾既牧羊人

我同意公投，但我都會聽吓泛民諗住留守議會會做啲乜先

基本上好多人講左，辭職與否都會有好大爭拗
可以理性討論
但無需要玩文字遊戲
而且無啦啦選民點可能會夾泛民總辭
肯定有人帶風向

我哋個公投plan

有異見就叫熱普城?
我dllm la
販民

老實講
留唔留都阻止唔到美國要做鳩中共既事實
嘈呢D野同鬥黃一樣係無撚聊的

其實熱普城先係總辭派
泛民不嬲對總辭有保留

賺埋今年以後都冇;

定賺少一年長做長有?

條路自己揀, 仆街唔好喊

總辭你地要攬炒呀嘛，咁個目的唔係杯葛選舉咩？
如果係點解唔係全辭？唔再參與港共嘅所有選舉？
要個畫面有幾靚得幾靚？

如果唔係咁你單辭立會目的係純政治操作？今年辭完下年再參與？

唔好成日講經咁講邊班人想區會總辭，保皇夠想民主派繼續留議會啦 、咁佢地又做？

答人論點啦

仆你個街又屈熱

泛民又出賣港人，為咗自家利益。
將政制基礎比人任意改變。
好好珍惜這1或4年既利益。
下次若然再有選舉，我永不選你們，完！

初選本土派贏咗一半
咩帶風向
你宜家班泛民係四年前嘅授權嚟架
唔通屌白頭佬、屌黃碧雲又係有人帶風向，嗰啲唔係選民嚟？
咩邏輯？

我個人意見係
有得公投留定走
投票多人選擇留 我接受現實齊上齊落
如果泛民自己UP話多人支持留
以最後真係選擇留
我以後都唔撚投票DLLM

有十皮緊係留守

無意引戰 純粹想問一句
支持總辭同叫人投白票杯葛選舉有咩分別

係上都係初選嗰班上

你唔公投，起碼初選勝出，加「現任」議員一齊投票
一句開會就算

是鳩但啦呢D野
我淨係要中共死

開會做乜唔叫啊?

仲有個半月時間，希望可以搞到公投表達民意係想辭定番。

要俾所羅門睇下蕭生嘅分析

泛民最鍾意自私傾

唉 689都叫佢哋辭 點睇

其實冇問題嫁
一定有正反2面意見
最緊要和而不同
你覺得佢地唔岩
下年選舉(如果有) 你咪唔好投佢
就係咁簡單
支持佢地既人會繼續支持

邊捨得份糧啊

公投囉，唔好嘈

睇埋之後果屆立法會既結果
泛民杯葛完再參選既得票數係報復性反彈，贏保皇差唔多成倍

其實除左DQ個4個唔好辭之外 其他都要辭

美國做鳩中共呢個大勢目前唔會變係一回事
我地可唔可以係拒絕委任呢個議題上position好自己既位置係另一回事，事實呢樣野係應該要debate，而唔係現任議員閂埋門自己決定
我就唔信連蕭若元呢啲相對溫和既KOL都係因為單純鬥黃/ 炒作而要用半個鐘嚟discuss呢件事
叫人區議會總辭個位講師真係好on9，仲要有議員走去share佢講既野

其實支持總辭同留任既應該各佔一半
兒登仔以為自己大晒?

公投完個結果係點
都係會有人出黎屌
正如上次公投完 都有人屌個結果
所以大家唔洗咁認真
自己有自己既判斷
大家一直既信念係咩 就繼續支持

佢週不時都會扮本土去屌泛民㗎喇

可能蘋果太多廣告數唔切，所以寧願屌泛民好過

係，睇初選都估黃入面，本土:傳統泛民 6:4，民調都幾大機會反映返出黎

但佢好似有啲道理

啱啊，戴耀廷已經講公投
我哋一定要畀哩班「代議士」知道
佢哋係代表我哋，唔能夠忽略我哋

咁咪公投解決囉
泛民以爲自己大曬？
btw 唔好叫總辭，係杯葛僞議會，拒絕人大委任

販民：人大委任+永續議席 啲錢幾代都洗唔曬 人民？人民幣真香

民調一定係一半半

等多30年過埋2047好冇?btw到頭來不分化都係比泛粉議助用嚟做泛民嘅擋箭牌

我睇唔過眼就係
決定權係人地到
成班人出黎就屌佢地點點點
唔洗講咁多嫁
佢最後做既野係唔係幫緊件事
定係係到呃人工
大家有眼睇
又有一票係手
佢地遲早有一日都會比人拉落馬

又唔好咁講 泛民做咩熱狗都屌嘅
但拒絕任命係客觀角度最合理嘅做法
支持泛民更加會叫佢總辭

唔通到親中派嗰邊一面倒支持佢哋被委任咩，點都要做戲㗎嘛

應該起碼等埋星期五民調先再出聲
當然最好就公投

一票不投泛民，泛民係仆街

A

十皮，唔係過世架，
今次比佢出賣咗，
下次仲有無人選佢?

嘥氣喇
公投完咪照樣搵一班所謂學者嚟吹風話傾向留守
再出嚟話公投結果只係參考

咪係囉
你第一句都講局勢唔會變
我就國際線優先既
咁仲拗呢D芝麻小事真係把撚
再唔係公投囉 雖然留唔留我都會跟

真係好想屌柒呢班泛民老屎忽 個腦唔識轉嘅 宜家唯一贏嘅機會就係攞國際attention 等佢地施加壓力

抵泛民俾譚耀宗睇死

留定辭都係輸
點解唔一個月拎返政府九萬八咁輸
一個月二百幾萬唔要？

十皮喎
比我都留啦

正如OMDB 依到日日都有人屌
但無可否認
仲有好多人認同佢既信念
佢係唔係迫走埋OMDB 同埋佢幫fans?

做咗咁多年洗撚你教咩
真係為爭取民主就唔洗23年啦

佢地拎完啲錢會幫手足會擺落抗爭度先得架

左手交右手 又唔係俾番手足關我撚事咩

都係 唉

推

入臨立會全部都係垃圾
射落海都唔撚再投

無人叫你交代，做左就貼出黎啦，純屌改變到d咩？
你share文宣出黎等大家幫手散開去仲好

預撚咗 由比人call上去北京 再入撚埋中聯辦
係我心目中 泛民=建制

歡迎負皮

公投呀 屌

雖然咁講可能會比人block 但我自己唔覺得總辭係好既選擇

搞公投啦

冇錯
就算佢地留守之後，真係的起心肝去抗爭都好。呢一刻留唔留應該交返畀選民決定。民意只係授權到佢地去今年，要留既，咪去攞多次民意授權

下年佢地都預DQ 仲有咩好諗

明白嘅選民，唔好睇議會囉

都係個句

你認自己因為錢而留低咪得
貪份糧，貪津貼
唔好講咩議會戰線
反抗乜乜柒柒

一係你就捐哂成份糧出嚟

攬炒完
中國繼續操控香港
然後50年不變都冇埋
2020年8月喇
我地死左幾多人傷左幾多手足
你仲同我講一個月要搵多十萬所以要承認依個立法會？

唔好再講咩 抗爭啦
會去開會都偷笑啦

法案實過到 正副主席都無份 連修改議事規則
都阻唔到

公投啦仲自己商量，要民調好難咩

不如諗下英國影子議會呢樣野

如果真係留
諗下點樣係入面拎多d國際關注
但預左會攪到之後會被dq

真係食得屎

留低就係共犯，係幫兇，為少少錢做世紀罪人

咩叫純屌改變到啲咩？
討論區就係要有討論兩面意見
唔係一句半句一言不合就叫屌

含撚 泛民
又閉門
點解唔公投

四年任期後就係完全冇民意授權！
屌佢地老母

同渣哥 異曲同工

垃圾，梗係啦，唔留守即係失業
邊個咁得閒同你全職抗爭

仲記唔記得咩叫各自爬山
唔好比分化撚搞事

如果留任已經係阻止唔到
請繼續用哩個方向繼續走落去

可能借助的就係同路人
目標相同的就係同路人

狗改不了吃屎 <---唔係純屌？
我無意引戰wo，我一直好好聲氣比建議，你話有做文宣，我仲想幫你share
btw，真係想幫你share文宣，記得比我

如果呢個去留問題攪到大家都有意見
不如轉番個視線去番其他議題
發生左成年選舉只係其中一part

違法議會，點解可以留

我覺得留唔留個結果係吹大左
只係唔需咁快比人睇到你底牌

無論捐返入去有冇用都好
重點係唔應該再由佢地自己圍內決定
4年前同而家果個政治環境已經變左好多
佢地個民意授權根本冇晒咁濟

贊成

你唔做又知？初選個陣咪咁講，最後咪又要跟
雖然我覺得公投都係留多，但唔係怕輸就唔做

要真普選就係因為個特首做得閪嘅時間可以發動公投vote走佢

泛民又話支持真普選，即係支持係一啲爭議性大嘅議題發生時應該舉行公投，由民眾決定下一步點做。

如果依家舉行公投就真係一個好榜樣話人知真普選嘅好處

如果你地唔舉行公投，學乜9人支持真普選？

爛泥扶唔上柄

好矛盾，我個人覺得唔留好Ｄ

但如果佢地決心照入，都吹唔漲
到時我應該唔會再理佢地議會果邊Ｄ野
亦都唔會投佢地，除非佢地真係都到Ｄ好爆既野

但一同意參加呢個中共既遊戲規則
就算泛民成班唔出席，
中共都有左個正當性去表決Ｄ仆街決策
中共：我有俾反對派加入，我好民主，係佢地自己放棄姐～

涂謹申你講句話自己冇左份議員工連看更都撈唔掂
大家香港人有愛心明架啦
唔好扮哂道德撚話自己有民意支持你入去啦
民意係公投唔撚係你up架屌你

一票不投建制B隊

你唔承認
佢都會繼續運作
你唔承認林鄭 佢咪又係繼續做特首

不分化經過一年由保護前線勇武變成保護泛民，笑撚咗

泛民幾時死
咁落去只會令更多人心灰意冷
你班仆街自己永續立法會議員囉

共狗最叻就係分化

又黎，明明講緊販民又推熱狗出黎
又係你地話唔係同路人，講黎做咩

販粉啲技倆真係好肉酸
次次販民仆街都拉熱狗出黎講意圖轉移視線
明明討論緊販民，係都要拉個討論去屌熱狗

民主派果然顧全大局
留守議會最前線
係手足 不分化 唔反了

PS下屆唔投泛民
怕他們太辛苦

不如開名邊個主去邊個主流啦
選民有權利知道自己支持咩人

中央>民意（好似係）

唔繼續留守

—> 唔夠三份一表決權 —> 名正言順通過惡法

—> 有得做議員你唔做 —> 下次直接可以DQ曬

老老實實本土派走去選立法會咪又係覺得議會陣線係有用 除非你話係為咗月入10皮姐

咁你民主派都𠄘認外國點做野
或者我轉個角度
你入返去實際上可以做到咩？

無撚用
快啲去死啦民主黨

唔做都做撚左，都要行落去ga la
唔通神獸佢地咩

佢地要做被DQ師咪唯有over their dead body

完全唔撚關事啊大佬

邊個配合狗共
邊個就係為五斗米折腰無骨氣
熱狗如是，泛民如是，同一標準

白頭佬邊撚度有選，你老屈還老屈都唔好太過分

本土派打手又借啲意混洧視聽

泛民吾死都無撚用

做Show，下次有啲19議案，佢地又一個一個畀人抬走，然後入面照樣全面通過

借問聲有咩惡法可以靠三份一守到

唔總辭泛民議員就係熱狗就係鬼，邊個黨唔總辭下次選舉投白票都唔好投呢班奶共泛民議員。話俾佢地聽乜野叫攬炒。

人大常委決定現屆立法會繼續履行職責不少於一年。你有多支持或反對全體立法會議員繼續出任議員？

得 唔想繼續泥漿摔角喺無意義嘅討論

精選幾個tweets 見邊個啱就去推

所以佢留又好 辭又好 都無咩意見
佢一旦辭左 咪又係ON99咁 根本唔知自己想點
寄望佢地帶領香港走出困局 就屎都有得食

冇呢d畫面
外國見到直接當民意 和平通過

飯民: 唔做議員嘅話層樓你幫我供?

支持總辭 68.5%
唔支持總辭 14.9%
無意見/我都唔知呀... 16.6%

留守咗就有否決權？之前國歌法否決到？海洋公園撥款否決到？

守唔到咪可以推上國際陣線

如果辭職人哋係名正言順過惡法

同埋如果真係覺得泛民咁無能，咁其實辭左都幫唔到件事

而家叫做用議員個朵都叫做可以響比外國人聽

你覺得佢地做得完滿一年又唔會中國安法？

佢地留咪等睇點樣告佢地
唔留就唔該去英國搞影子議會

呢一單野兩條路都無必然既好壞,
你見呢排D三毛同PR一直同左一派右一派係度互博就知係分化好機會

勸完 決定左, 唯有利用佢呢一步棋行落去
無人想丟走手上既棋, 除非係對家

連反枱嘅勇氣都無, 仲學咩人講抗爭.

哂鳩氣
到時又話國安法底下，議會裡面咩都唔敢做
同埋留得既都係一批下屆唔會做到議員既人
Big雲/涂謹申/白頭佬之流，係議會仲點會做野？

網絡23條
醫生改革
明日大嶼

辭左係直接收皮喎

120萬人工邊捨得送棄

泛民飯民足咁撚多年你話我信香港人會利用泛民定會比泛民利用好?

專權幫兇

不如話我知 留係立會作用係咩？

民主派根本冇能力阻止任何惡法既通過

因為制度既問題+ 佢地本身就廢 正係識口號抗爭
599(G)章立果時都冇經過立會啦

民意授權佢哋四年咋 憑咩做多一年話自己民意代表

唔總辭既話佢地根本就係成班戀棧權位既垃圾

因為九成泛民議員都係政棍

899 votes

冇功都有勞
抗爭咁多年

留你老味 中共委任民主派

佢地係入面都有利用價值既, 萬一佢地真係玩閉門會議 乜9都過哂
你估下會唔會有人知? 保皇會唔會講出黎?

總辭亦唔見得全部都係好處
大家睇路自行思考, 尊重大家既諗法
泛民行既路我地唔岩心水都好, 有利用價值我地都要利用

599(G)章 有冇經立法會？禁蒙面法？

國歌法就算經左立法會都阻唔到

關於DQ

未做都已經DQ你啦

2016當選都DQ啦

講撚到留就唔會DQ

咁姐係守唔到啦，仲想拎三份一去呃鳩人呀，票又唔夠人多，打又唔敢打，重留黎把撚呀

喔 你單純只係講以前下嘛?
100萬遊行 200萬遊行 外國戰線 佢地無份既?
你呢種又係講D唔講D既人, 無非都係為左誘導我地丟左呢隻棋佢

手上有無千無萬既棋, 我屌走泛民無所謂
家陣手上好多棋?

販民連工都唔返呀

繼反對聲音之後又退一步負責收風？

仲有要玩閉門會議洗撚預埋你泛民咩？
唔係覺得人地覺得泛民篤眼篤鼻咩？點解閉門仲要預你？

邊撚個授權你延任呀

佢地講反對聲音唔關我事, 閉門會議踢走哂泛民黎開會都係可以FOR外國做野既一項舉證
原本人數都唔夠, 反咩對呀, 邊個同你9up

你睇下我 邊忽講過反對

你口中所講既功勞

包括進入中聯辦做枱底交易？

包括單程證審議缺席？

原來過去一年嘅功勞一直係泛民唔係香港人本身願榮光歸泛民

宜家夠半數咩 1/3有春用咩

老燒都出左個poll

你腦裡面只有 0 同 1 ? 朋友 同 敵人?
我問你 家陣手上係咪好多棋?

販民仲話自己"民主"派
一啲都無尊重過民主

參加非法議會
中共比你留任都死果日都仲得丫
傻閪 呢家行緊國安法 仲有咩惡法係過唔都
想滅黨就留啦

否決過啲咩
講黎聽下

岩啊 係由人大授權

但係永遠都有人講入到去抗爭好有用
所以先可以放棄

如果有需要玩閉門會議嘅話，佢哋會搵藉口趕泛民出去啦，到時又喺到嗌民主最黑暗一日？
有心隱瞞嘅話你點都查唔到

香港民意係唔承認立會咪仲大粒棋，係泛粉香港人鐘意搵代理姐

泛民口號聽得出佢地將自己係議會既作用不斷降低，由OMDB第一次選既「守住關鍵否決權」，到而家既「保留反對聲音」，如果而家再下降埋收會議風，即係淨返泛民秘書處工作可以做？

至於閉門會議，泛民唔夠數否決，保安夾人走又咁快，再加個國安法，我唔明仲有咩閉門會議要開喎？反正老共做到出哂面，點解仲要顧面子呢？

留ＤＱ果４個

如果佢地執意要留 呢個係我地可以利用佢地既效果
我只會當佢地係羅料既人, 佢地點嗌關我地咩事,
下場選舉佢地滅黨咪由得佢地

佢地執意要留 唔通拎住把刀行住佢咩
佢要留低既話 梗係利用佢地收風 同埋做比人趕既角色架啦

呢家分割無作用
假設真係有下年選舉果陣, 佢地滅黨就唔關我地事啦

要成功地進行一場變革，唔可能有不承受重大損失嘅準備㗎

屌-.-美國制裁由頭到尾都唔關泛民事

係Poly一戰阿

共產黨：若英國允港人建流亡議會 兩國外交系數必現赤字 兩國埋檯傾傾好不？

初選一樣咁多人投泛民
有授權點解唔做得代議士

選舉必勝法
熱狗落選泛民過半數》黃絲勝出
熱狗落選建制過半數》黃絲勝出

總辭抗爭
虫太總辭泛民留守立會》熱狗暗共
虫太留守泛民總辭》熱狗暗共
全世界留任》熱狗暗共
泛民被dq 》熱狗暗共
虫太被dq 》熱狗暗共

睇黎你真係果種只有 0 同 1 既人
單純講利益關係已經千絲萬縷, 你就咁講句唔關事就得啦咩

一起建設民主中國

支教民 入 中聯辦 開會（2010年）

嘩, 連續幾條友回我既都係唔同人黎
但係思想都係單一左少少

香港人勇武抗爭 佢地給予我地咩幫助？

佢地做過啲咩去促進美國制裁？

上面繼續呃民主，下面繼續呃飯食

民主派? 邊撚度民主呀,睇過

賤種狗
幾時死

唔講咁多，邊個做呢年下屆一票不投

捐一半人工比612 喇

呢班犯民都害撚左香港廿幾年，沒有與時並進必被社會淘汰

有沒人眾籌比班乞衣?

agree

佢連黃之鋒（上年之前）唔受歡迎都知
點會唔知實際情況

收美國旗

受唔受歡迎 同 議會行動力 有關係？

事實證明熱狗先係真正為市民服務

想表達啲乜嘢？

是鳩但啦
互屌都冇用
就算佢地肯辭都係一下回響
大大方方認為錢我都接受
但唔好再講咩抗惡法

十皮野當然不捨

Solomon 高估泛民議會行動力
佢expect泛民會真係進行議會抗爭
但係事實就係泛民咁多年黎都係玩言語藝術
從來無實際反抗過

乜佢地無落場咩? 乜佢地無幫手咩?
重有呢先唔講一D我地唔會見到既野 例如私底下見面 信件之類

「促進美國制裁」呢樣野除左你想見到浮哂上水面既游說之外
泛民既人際網絡都係好有利用價值 當然講部份
佢地有咩事比人郁, 佢D friend都會知道

如果你講佢 d friend係咩人, 咁當然部份會係政治人物
你話 佢地有冇用?

可能你會講, 有d泛民on99 乜都唔做重佗衰家
呢一點唔關今次總辭事, 佢地留唔留都有利用價值 唯有用盡佢地
而且臨時議會必定會出然

你咪下次選舉果陣踢佢地走

但係佢連黃之鋒之前唔受歡迎都知
佢應該有足夠資訊分析目前情況（可能）

狗改不了食屎

邊個叫泛民總辭就係人血鬼，就對唔住死左既手足，就辜負上年71衝入立會既手足

唔意外
仲有一班老泛民係到

唔好意思，真係除咗做咗100萬同200萬比你班人打飛機之外，好似全部野都唔關販民事，國際戰線係由攬炒團隊，眾志，黃台仰等等去打返嚟；71衝入立法會，斬狗，丟汽油彈，同鄉黑，黑警打 係班勇武打返嚟嘅，你可以話佢地有份幫手足打官司，但都要話聲你知，啲錢係全港市民籌返嚟嘅，咁請問 販民除咗拎100萬同200萬遊行嚟打飛機之外，仲有冇啲乜野實際野係做到 而又成功嘅

但71衝入立法會班手足明明就係要取消功能組別，一年唔夠 販民又叫人玩35+，好波

花你一分鐘填email加入香港民研收問卷 反對泛民違憲廷任

眾志敖卓軒：美國制裁因為我喺華府幫手coordinate 民主黨（美/港）兩黨先成事渣，關香港班勇武肉盾柒事咩，自己要打陣地戰送頭

🤑🤑🤑

佢哋睇完初選結果都預咗滅黨
唔係話留低完全冇效果，只係我傾向佢哋唔留咁解。
執意要留嘅話我的確吹佢哋唔脹，你要諗定佢哋有咩利用價值作最壞打算都冇問題。只係好多人都想表達咗自己意見、搞場公投先，最後民意真係要佢哋留嘅話先再諗其他嘢。

如果你係反對留嘅話應該知我講乜

1. Poly果一戰 泛民成班都冇落場幫手,之後佢地仲講話血債票償添,你接受到？

2. 李柱銘 劉慧卿呢啲民主黨元老訪問果時亂甘講野叫做利用人際脈絡去幫手？

3. 只要有緊急法 根本唔洗經立法會立法,佢地可以阻到咩？國歌法就算經左立會都阻唔到，比人搶左主席都阻唔到。

連登仔成日都以為自己係主流意見，上次一見到何桂藍/deadbody 初選排頭兩位就屌晒鬼，其實佢哋老泛民支持者人數真係唔係少數

唔總辭我以後投建制加速主義算

留同唔留都唔會有最好既做法 所以佢哋決定唔係有錯

呢一點我隨你點諗, 我係唔會斷然邊個無份出力
我只係就住呢家既情況覺得無必要割走可以利用既棋

佢地有自己考量, 得到可以用黎做判斷既資料絕對會比我地多
我講過 辭唔辭 真係無斷然性, 因為好壞都係參半
無必要為左咁而必割

有能力踢走全部泛民令佢地滅黨的話 大可以選舉果陣做

請入去打到啲保安同保皇狗仆街，我好撚認真

細良：你又知71個班唔係鬼？邊度證明泛民主使佢地衝入去？擺明就黑警放水架啦

泛民拖足30年 我重估你地已經預左佢地唔聽其他人講

都係果句
我立場其實係無所謂, 今次辭唔辭, 真係無完全既好壞
結果係點 都係大家都有份食

新加坡在英倫殖民地統治期間，一開始實行議會選舉便陷入了多黨混戰，政黨互相扯皮的現象非常混亂。為了要搶到政權，各黨在競選期間無所不用其極。政綱「車大砲」，好聽不現實，結果在50年代初到60年代中，新加坡政黨「風聲大，雨聲小」，來也匆匆，消失也快。

最後在0年代中，剩下唯一能和人民行動黨分庭抗爭的「社會主義陣線」（簡稱「社陣」）也因為新加坡建國的政治路線問題分歧太大，政治鬥爭陷入激化而受到內安法的打擊，最後竟因為「杯葛議會鬥爭」而在1968年大選的一屆開始，全面不參選，讓人民行動黨繼此進入長達半個世紀之長的一黨獨大。

後來社陣雖然曾經企圖東山再起，但其社會主義的主張早已被人民行動黨的「民主社會主義」捷足先登，而且在政府倡建類屬國營機構的公共企業做出成績，社陣連社會主義也被搶了風頭，再也無法爭取到選民垂青，自動消失於政壇。

詳情自己google

唔好唔記得立法會議員
議會內做唔到實事 仍有其議會外既工作
e.g. 探訪手足 議員辦事處 議員banner 請手足

泛民係廢嘅 但你覺得總辭有咩人
make noise最盡咪又係1星期
咁之後個一年呢？ 惡法自動通過？
無曬議員監察？？

雖然議會實權係無咩
但都仲有啲阻力

下，一句隨我點諗就想帶走？我問你 佢地除咗拎100萬同200萬打飛機之外，仲做過乜野實際野喎？國際無，勇武又無，連打官司啲錢都要市民眾籌，佢地連唯一議會抗爭都做唔好，仲好意思叫人信佢地？

我答你
「香港人勇武抗爭 佢地給予我地咩幫助？」
你就咁拎個poly一戰黎講

我話

你就咁拎佢地浮上水面既新聞黎講

我之前無講過話阻止立單, 而係羅料
你就同我講乜都阻唔到

你其實係咪無睇清楚我講乜野?

有睇Live就知，啲黑警點會縮得咁快，一定係鬼嚟

你幾時有見到我叫你地信佢地?
由頭到尾都係講緊有咩位置能夠利用佢地

你都知佢地信唔過架啦
佢會聽你話? 你個思路咁過癮既

爭係促進美國制裁就已經唔撚關販民事啦，係攬炒，眾志同海外港亡手足幫手游說架

咁我咪話咗你知，佢地連唯一可以利用嘅價值都無囉

香港人共業
一大班俾人馴養幾十年嘅選民選班懦夫出嚟
但報喺無私奉獻嘅後生仔身上
冇眼睇 十萬蚊份糧緊要啲

咁佢地執意要留低 係咪應該要諗下佢重有咩利用到既地方?
你係咪有事本可以係佢地決定左留低之後的走佢先?

有呢個能力 泛民一早唔存在啦
重要見住佢地某幾個人係度篤眼篤鼻?

垃圾

其實班撚樣要透過公投先會做野或者先明白應該做乜野先至唔會賴死，無政治智慧

可以呀
成為中共指派既議員
即係同親中派一樣
以後泛民=親中派
好聲行

議會完全冇曬尊嚴

10萬一個月喎

唔好意思，佢地除咗食人血饅頭之外，真係完全0作用

辭唔辭的確係冇太大影響
我唔預佢哋會聽，只係如果公投結果係要佢哋辭而佢哋唔辭嘅話，咁就係佢哋道理上講唔過去。呢個議題咁大爭議性，我諗大家都有權表個態。
定係你反對公投？

唔會dq

榮譽黎點解要辭呀?
黨好失禮你呀?
委任點解要辭?

留都無所謂，出盡全力搗亂就得，但睇死你班泛民無料到啦

我連埋你果句

一齊覆啦

我講左幾次啦都
你認為佢地零作用, 我無所謂 我亦都無必要或者義務改變你既諗法
至於佢地辭唔辭
1. 泛民信用度低下, 佢地唔會聽我地UP
2. 辭唔辭 好壞太過參半

諗定唔辭呢條路有咩可以用得著 無壞

邊個唔幫泛民含就係熱狗

OMDB ： 議會需要反對聲音

搞公投變相促進大家討論，呢樣嘢對於認清抗爭路線或者鞏固唔同派別嘅論述有一定嘅作用，泛民聽唔聽都冇太大影響。

泛民永遠唔會進步

邊條食屎狗要非法廷任，
直接支持人大獨裁決定，
忽視香港人民選舉公義！

唔好再自稱民主派！

唔好同我講最錯係港共
港共係人所皆知嘅狗屎垃圾殺人犯
但唔代表佢迫你就要做！

有個強姦犯姦泛民老母
之後佢叫泛民姦埋一份
唔係就要切咗泛民碌嘢
後泛民主流決定姦老母

泛民算咩嘢受害者？

家陣就係要否定港共，泛民係唔係痴咗線
佢委任你都死去做，即係認同佢推遲選舉
認同立會可以再用委任，再認同人大授權

以上加埋有咩嘢後果？

同藍屍講封關香港人就會斷糧同一個邏輯

無接頭人難搞D啵
戴妖得唔得閒搞

辭職之後可以去英國搞影子議會
本身唔支持因為覺得無下文咁

所以最後公投完結果係唔接受支共委任係大多數
泛民又唔辭嘅話
香港人就要公開割泛民

絕對支持中共委任
直頭名正言順啦

你呢個只係泛民決定總辭既其中一個可能性
你睇佢地個傾向就知機會細好多啦

我地無最後決定權既情況之下
諗野淨係諗一邊 到時有問題又雞手鴨腳

其實辭定唔辭最緊要係話俾人知之後個計劃係點，會做d乜。如果辭完就係等國際迴響等人制裁咁被動我會贊成留。如果唔辭但又冇好清楚話俾選民聽你係議會入面仲會再做d乜，點樣將抗爭延續落去直至成功，咁泛民留都係廢，不如收皮。

同埋無論辭定留，最終唔好俾五毛分化到，保持警惕。

基本上信佢地都on9嫁啦 肯醒味

如果捐一半人工嚟幫補下打官司我都冇咁嬲，十皮剩袋然後毫無建樹我就真係屌你老母

仲有下次選舉
最離地最天真咪你囉

黃之鋒冇受薪，啲貢獻遠遠超過班所謂十皮議員

過半數？

佢地決定留低 唔通你可以用把槍隊住佢地叫佢地走咩

咁原則上佢都冇咩機會再連任嘅...

咁就唔係公投本身有問題而係技術性問題啦
鍾庭耀聽日開始會做民調，做完民調應該會搞公投，眾新聞有講

入去捐糧又唔俱

而家得朱凱迪同慢必支持總辭
嗰啲老泛民唔想走都係因為份人工姐

有時間可以睇下

咁聽話叫你留就留
仲點會DQ呀？
錫佢地都嚟唔切啦

唔洗spin啦
答我點解你覺得仲有下次選舉啦

佢哋好多人喺初選都已經輸到一敗塗地都仲唔知死
佢哋根本真係民賤聯B隊嚟

人 X 無藥醫

oh byebye

民主派收歸國有

可以spin d乜野? 呢家大家都係見步行步
如果佢地無利用價值 而我地又有能力既話

佢地一早已經唔存在
重使係度諗咁多野?

香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員

做民調呀各位

垃圾犯民 屌你老母

唔留不如join英國影子議會

唔討論辭完下一步感覺同打飛機無分別

垃撚圾，香港人值得擁有

死撚咗佢啦屌你老母

如果泛民肯郁 咁當然最好不過啦

垃圾
邊個接受中共委任，邊個就係建制派

如果總辭之後去外國成立流亡議會易啲聚民意

有無人幫手搵番佢地剛完會期影果張合照
以後唔使旨意選

是撚旦
坦白講現役泛民已經冇價值
對中共又係
對抗爭者香港人又係

佢地做咩都冇作用呢個階段

冇選舉，代表唔到民意
有選舉，唔到佢地入閘。
國際線，冇幾多個有料。
有為之士，自己走左去，早D去外國好過

請問聲出賣左你啲咩？

依家又唔係新一屆 關初選結果咩事

個人利益：留
大衆利益：走

一直都有人講緊影子議會
無人理咋嘛

基本上就要同泛民完全割蓆，視佢哋為建制派
民主應該要回歸返自己爭取，勿假手於代議士

出賣咗政制，
留任則認同立會制度可比人大隨意改變、任意委任、改變任期。
以後就連立會、區會唔使再選。
e個民主選舉根本， 關初選乜事?

再者，班人肯留，又比國際睇到，係香港人自己甘願矮化自己民主價值。
係不公平、不民主制度，自我放棄。以後想人幫你都難

留守即係接受中共招安。這些所謂泛民該被淘汰了。

黃之鋒被人dq咗都可以叫普選產生呀？

公投啦！
老共委任你入去做花瓶咋！醒吓啦！

中共好樂意用幾百萬香港人嘅血汗錢去瓦解呢場運動

老實講 留唔係冇道理 總辭只係流於意識型態嘅抗爭 一次就冇 留係議會都起碼耐啲時間多啲機會make noise

最仆街係呢啲人，陰啲陰啲講啲錯誤嘅消息出嚟

佢哋已經自己跳出嚟講民意支持佢哋做狗

新加坡在英倫殖民地統治期間，一開始實行議會選舉便陷入了多黨混戰，政黨互相扯皮的現象非常混亂。為了要搶到政權，各黨在競選期間無所不用其極。政綱「車大砲」，好聽不現實，結果在50年代初到60年代中，新加坡政黨「風聲大，雨聲小」，來也匆匆，消失也快。

最後在0年代中，剩下唯一能和人民行動黨分庭抗爭的「社會主義陣線」（簡稱「社陣」）也因為新加坡建國的政治路線問題分歧太大，政治鬥爭陷入激化而受到內安法的打擊，最後竟因為「杯葛議會鬥爭」而在1968年大選的一屆開始，全面不參選，讓人民行動黨繼此進入長達半個世紀之長的一黨獨大。

後來社陣雖然曾經企圖東山再起，但其社會主義的主張早已被人民行動黨的「民主社會主義」捷足先登，而且在政府倡建類屬國營機構的公共企業做出成績，社陣連社會主義也被搶了風頭，再也無法爭取到選民垂青，自動消失於政壇。

E6%95%97%E7%9A%84%E5%8E%9F%E5%9B%A0/
詳情自己google

白頭佬係民主派老將，德高望重，
佢嘅意向好重要。

老實講 絕對反對佢地總辭
我就係想睇佢地泛民留任 睇佢地未來一年點樣繼續出醜
如果佢地真係辭 反而有光環 依班友起死回生
到時香港人會繼續對泛民有幻想 反而會仲衰